發覺，利迷只得兩種人！

第一種，仲沉醉係利幾廿年前個十鳩幾個頂級聯賽冠軍（英甲）嘅廢老阿叔。
第二種，斯德哥爾摩症候群病患者，以為打下緊迫就好熱血，比人屌就覺得人迫害佢，無料到自卑變自大嘅中二契弟。

仲以為係on9同on撚9

今日年初一，袋錢落利嘅袋啦

究竟你知唔知斯德哥爾摩症候群點解?

我地利記今年拎硬英超！

on9樓豬，唔識野喺度拋書包

熱烈慶祝利物浦勇奪英超！！

樓主真利